過輕嘅人想變大隻有咩方法

有冇巴打有經驗分享下，想學點樣飲食同點練
我唔想睇落咁火柴

幾高先

先增肥

168
我知我矮，但係都唔想睇落咁火柴
唔需要好大隻，我想要正常小小就夠
女朋友成日話我隻腳唔似男人

呢兩日食多左野，個波肥左小小
但係手腳好似冇咩變化咁

認真post 推

買增磅奶粉早晚飲加埋正常三餐做下gym實會大份到

有冇邊隻牌子推薦
真心好想大隻

Push

Stop hitting airplane and go gym room right now dude

操肌去gym room

不如我同你調轉
我食多兩餐KFC
體重急升3kg
74kg喇屌

幾kg?

幾多kg都唔講，點幫你吖

178cm 52kg
政府gym排唔到，有冇巴打有建議？
想增重到70kg

同問，171cm得60kg, 想增到65kg
呢排keep住一星期做一兩次gym每次一個鐘，做完就飲蛋白奶粉。儘量食多左蛋同魚

要大隻首先要食, 尤其瘦撚成日怕食到大肚腩而唔食
食係非常重要一環
一日食到5餐, 一星期至少三次GYM
食唔到5餐可以用增磅粉頂一餐
新手梗係買ON

打少啲飛機 一日多餐

食多左兩日就會大左波 ?
你起碼要KEEP幾個星期每日都食多D野
少油鹽 戒糖, 咁會增重得健康D

以前bmi 18 , 做gym 2年變21, 體脂15%. 我唔大隻, 但起碼唔係過輕. 樓主bmi 體脂幾多?

主要都係食多啲啦.
食唔到? 做下運動唔好成日坐係度, 就會食到. 記住早餐好重要, 一定要食.

增你老母

減肥/增磅 4 (Beginners' Guide)

食肥自己
同時開始做負重訓練同少d帶氧運動
健身奶粉就遲d再算啦

50kg

50kg 冇咩方法肥啲

打少d飛機

原來要食魚嫁
我不嬲都唔食魚 仆街啦

Bmi 18 體脂19%
未有gym room用住 可以點操住先
唔想浪費時間

50咁輕盈？樓主一日食幾多餐？

每日抽時間做下運動 係每日！
5組掌上壓 一組15下
5組引體上升 一組3下
覺得太輕鬆就慢慢做多啲

每日仲要食四餐，飲兩公升水
持之以恆就會有成果

上網搵左個餐飲list，唔知準唔準

第一餐
8隻蛋白、2隻全蛋、1杯杏仁、1碗燕麥、1杯新鮮生果

第二餐
精益蛋白質食物，如瘦牛扒、火雞肉、雞肉等
碳水化合物，如番薯、糙米飯

第三餐
新鮮燒三文魚170克、全麥意粉75克

第四餐
瘦肉200克
碳水化合物，如番薯、糙米飯
1份蔬菜

第五餐
99％瘦火雞肉170克、番薯225克、杏仁32克

但係睇落好似好貴咁，有冇啲又平民又健康嘅方法增膀

一日三餐嫁啦
呢幾日開始迫自己食多左野
今晚放工去做先 多謝絲打

好難

多謝分享
一生平安

我覺得你要揀個自己舒服嘅方法
一野跳到呢個 你完全適應唔到

你頭兩個星期試下戒糖鹽先 然後揀多啲蛋白質嘅野黎食 之後先試加量 再加餐嘅數目

最緊要係身體適應到

唔洗逼自己要一定時間內做哂，可以得閒就做一兩組
買啲肥仔奶粉，早晚飲一次都得，好過日日煩整野食
增重係辛苦過減磅 加油

戒糖鹽出街食有咩選擇 大快活？

有咩肥仔粉 可以介紹

上力威健身

冇gym room 冇問題嘅

開頭做掌上壓, 平板支撐 都會好有效
有冇啞拎? 買一對都可以玩好耐
bmi上返19 先入gym room操啦

記住食多啲!!!

唔洗咁快買奶粉住 你操一排先 正常飲食就得

你幾大？
由過輕變正常其實好易
再上就好難

175高試過大概9個月53kg > 68kg
日日食4-5餐，乜都食
一星期5日每日跑1個鐘加喺屋企hea舉重2-3個鐘
之後好難先上到70就放棄左

我飲緊myprotein 啲whey protein
太瘦身想先重點增磅建議搵gainer 飲，gainer 都會有protein 仲有碳水都會多啲。

thx 巴打

btw 我高173 53 kg左右 先諗食粉

鹽唔洗戒 但都咪咁重口味
吉野家雞飯 走汁走皮 如果唔慣就試下少汁先
大快活雞胸飯走汁 呢個無汁都好好食
少食米線，如果食麵就盡量揀米粉
麵包都好多糖，如果要餐與餐中間食野，可以試下食原味杏仁/希臘乳酪+啲藍莓紅莓，再唔係飲奶粉

點解要走汁？因為市面好多餐廳啲汁其實都有落糖落去煮

我都想 做緊gym同飲奶粉。但一門期做得一日gym
183 60kg BMI 成日係標準同過輕之間來回

加油我都係瘦底 169 59kg 想升到65kg

一開始練買幾多kg好

我19歲
參考下巴打先，唔該哂